Ptgf=援交＝私鐘＝雞＝妓女＝姑娘

時代演變
Ptgf就係私鐘妹

唔記得加
空服＝空姐 ＝雞

有冇人

係咪幫襯啊 唔係唔好多嗲 下位！

我認為PTGF冇問題
（就好似 M記 KFC parttime咁

記得寫落CV）

係 覺得無乜話題性 因為事實既嘢無乜爭議

係喎

唔改個靚名點引到新人入行